三國志13 同道問題

點先可以將 一個武將 同我個 在野人士同道.....

要結咗絆先

三國影